如果林鄭淨係應承一樣獨立調查, 我地應該接受同停止?

當唔迫佢講撤回
成立獨立調查, 之後話其他暴唔暴動定性, 檢唔檢控要等調查之後, 咁我地應該點??